每到星期五六日。。

一到weekend 態度就轉哂 冷淡到痴線
一係就唔覆一係就覆粗口
其實我都係想正常平時咁得閒whatsapp幾句姐

我細個寫咗媽咪你去死啦落手冊俾佢睇到記到呢家sorlymummy